title: M$ 大法好 VisualStudio Code 閃亮登場
date: 2015-04-30 10:23:32
tags:
---
![](https://ww3.sinaimg.cn/large/6d9bd6a5gw1erne44i0w2j21kw111qcq.jpg)

昨天M$的Build 2015大會  釋出了一個面向全平臺的編輯器 Visual Studio Code

看了一下 根據 Github 的 [Atom](https://atom.io) 編輯器改的  雖然不是類似完整的 Visual Studio 這種 IDE , 但是作爲一個輕量的IDE 

![](https://ww3.sinaimg.cn/large/6d9bd6a5gw1ernea8d84uj21kw124dmb.jpg)

改變的了以往Atom的卡慢情況 不知道他們該怎麼想。。23333  M$ 的魔改真心 diao 炸天

[下載地址](https://code.visualstudio.com/Download)

具體評測還是看[知乎](https://www.zhihu.com/question/29984607)上同♂志們的體驗吧~